有無辦法令自己無咁天真無咁蠢

聽聞食聰明豆會聰明D

比人呃多幾次

呃完忘記左又會變返咁天真

教訓都唔記住 你係咪抵畀人呃
再唔識學會教訓 咁你唯有換過過腦

食撚屎啦臭雞

唔好信人，包括自己

畀我中出